928101遊行全部把遮上面大大隻字寫住FREEDOM

依家美國進行緊香港人民主法律

其他團隊亦都積極爭取緊外國嘅支持

我哋需要比外國傳媒影到我哋大部份都係爭取民主同自由咁樣外國先至會更加有理由幫手

建議所有人 把遮上面用白色寫上freedom

推

外國政府主要係

贊成我哋香港人爭取自由

Yes